有口罩嘅感覺真好

老豆醒目，一開始一月頭已經大量入手口罩
依家可以唔使同班廢老搶口罩
可以喺屋企睇電視，睇人搶口罩嘅感覺真係好正
有邊個同我一樣？

利申：大約有300幾個口罩，家中兩老平時幾乎唔出去
得我一個用

你出街身邊嗰個無口罩你感覺都唔會好

真

講真，我又唔係咁小氣
之前friend屋企冇晒，我都俾咗20個佢